覺唔覺地產業係社會毒瘤

香港搞地產，搞到樓價世界第一

中國搞地產搞到支爆

中國人就係鍾意搵快錢，想即時享樂

一d長遠思維都冇